曼谷旅遊討論區(3)

無人開post

lm

11月尾出發

十二月去

月中出發

今個月去兩次泰國 兩次都留7日

應該有掛

ching小心身子

見個gp 都好多人去曼谷，但好似無約過咁

我估唔會約去食雞飯掛

食可以share 個d

我想問大家會搭邊間航空公司，邊間比較好（時間，服務，座位舒服度，飛機餐）

國泰
不過跪低左

我就係唔想搭國泰，換完里數就唔搭，泰航聽講都唔錯，阿聯猶口碑好但時間差

泰航 香港飛曼谷時間唔太好 飛機餐好一般
以後可能搭亞航算

泰航上中下夜都有仲想點

我見香港飛曼谷時間可以,曼谷返香港時間好差

其實點先為好
要夜點走返到香港坐的士先叫玩到盡？

泰航早機7:50
國泰早機 8點有 9點都有
泰航真係太早

唔好朝早8點10點機
下畫2點左右對我係最好

Tg606 638
Fd504 502都差唔多

其實一日有幾班機嘅航空公司好難時間差
Ek，埃及果堆一日一班先會

下年一月去

一樣27號出發

幾多日呀

預計11月頭去，但未買機票，其實個價大約幾多先合理

一個去最煩係食野
試唔到太多

係

4日 ，30號返

廉航一千
傳統航空千七

而家抵 hx大約千3 包30kg 行李

我都見到，但我諗住晚機去晚機反
考慮緊香港航空定泰航，一個千七一個千九

返

有冇人住過S33 康柏特酒店？
我下年獨遊曼谷，揾緊大概300幾蚊夜酒店

我search bkk

11月28去12月7返，得hk express 先13xx

第一次坐泰航個位張台有一堆蟲 係一堆 仲識郁，之後個空姐好勇咁用濕紙巾抹走佢 我個fd坐我隔離 仲話見到有小強..最後幫我地調左位..但成程機個身都好痕

泰航真係麻麻地
呢個時勢不如亞航算啦

Book 咗呢間：Harbour漢來海港自助餐廳 - ICONSIAM暹羅天地
仲有冇其他必食餐廳推薦

有冇坐過埃及？

例牌野：水門雞飯，但個人覺得一般

亞航喺廉航？

係 無飛機餐 無野睇

亞航我未搭過，差唔多錢會選擇大牌子

泰航時間唔啱我
國泰唔搭 係得返亞航

airasia d 時間mama
如果唔想廉航應該要hx?

咁多班班時間都唔岩
要零晨機先岩?

11月19飛24返黎投票, 有冇人果時係泰國

自助餐我book左Goji Kitchen + Bar但唔知值唔值

幾時食？食完包膠

成個月後，11月21

你呢間貴好多。
Harbour漢來海港聖誕節，兩個人都$500HKD 有找

去大城
大家覺得過唔過夜好
晚上果頭係咪冇野行

但Goji Kitchen + Bar值唔值呢個價, 定轉book其他好d?

Goji Kitchen + Bar 好似多d 海鮮食

菲律賓治安係咪同泰國差不多

應該泰國好好多

仲想試下去菲tim

越南都好似好多電單車搶野？

菲律賓永久blacklist la

鄧龍威

7日都曼谷會唔會好悶

大皇宮個d 已經去過，大城未可以去一次

仲有d 咩值得去下

查看百麗思酒店

呢d 真係住到3個人？

太多啦 入下芭提雅

北碧死亡鐵路
星期六古城門仲有個市集好乾淨下幾好行

買左十一月頭 國泰最平見$16xx 我買o個陣$18xx

有一間泰菜未食過 但見utube介紹 今次或者會去試 都係小鋪 另外有間食過2次嘅隱世泰菜 係橫街入面 樓上鋪 地下係廚房 有露天有室內 唔洗加一

亞航響舊機場落

泰國一定好過菲國 人質事件 同埋最近單漁船毒 都知佢咩料 治安差 又無法治可言

阿一 再唔係去唐人街睇

準備7日曼谷 好充實

any plan?

我記得曼谷去芭提雅好似要2個幾鐘？

其實上網搵到個，不過佢book 哂酒店起曼谷比哂錢

我想去下芭提雅

但即日來回好癲。。。

我是有華欣一天游既團

但曼谷去華欣唔係成2個幾鐘咩

大家報tour千奇唔好用hopetrip呢間閪屎野

都有巴打用過係出名嘅

sosad

咁好似klook. kkday 穩陣d

【曼谷華欣一日遊】聖托里尼樂園、Pansook 綿羊牧場、華欣車站（保證有位）

呢個點睇

住過，幾好，房幾大，離BTS唔算近，不過附近好多按摩店

用klook 同 kkday 入埋code平過咩淘寶hopetrip啦 又唔使比錢班大陸閪賺

好似幾好玩

起邊搵code, 唔識tim

自己Google大把
但唔知有冇其他code再平

我見5-10%off, 好似又未平過大陸個d

機場買盒船麵返屋企煮，難食到仆街

我打算11月27食
見人vlog好似幾正
你係直接向餐廳book定點?

想問幾錢到

我見klook 晚餐$416好似

嘩，咁真係要好值先試

d間

其實有咩餐廳推介，食過nara 覺得幾好

仲有無其他

原來係jw marriot 酒店

我住過一晚，早餐好正

平klook 咁多？

lunch 野食係咪都一樣

你裝eatigo曼谷好多都用佢訂有平

仲有hungey hub都係

hungry hub

Klook 6點開始食
Eatigo 8:30 先20% off
上圖係50% off 價錢

價錢都事小好多間dinner唔可以一個人食

inter

lunch 好似一樣，eatigo 1xx ja wor

??

曼谷500蚊晚有無邊間好介紹

asok, 水門大般係咪平過siam 好多

千其唔好住水門 大伏
離bts極遠 又一日到晚塞車
住asok啦

想問下黎緊想試下泰國睇戲
諗緊siam paragon 定其他， 其他有無邊間正？

我住asoke 附近

同埋係咪唔洗咁準時入？我睇話差唔多半粘土鐘先真正開場

t21頂樓有戲院 但未試過

paragon嗰間正過t21

開場前係咪都會播國歌
試過係曼谷睇過兩次con都會播國歌

會播國歌
有唔同語言叫你起立
廣告大約播廿分鐘左右
有個院有梳化床孖位成4000株

thx

有無邊間推介，預500蚊晚

咁係咪可以過大約20分鐘先入場？
定每次唔同？

khao yai 國家公園算唔算冷門

有網友想自駕去玩

好趕時間咩

第一次去食過雞飯唱錢bigc後無再去過水門
真係有段距離

有冇酒店介紹

同埋大家係類似Expedia 機票酒店一次過訂定分開唔同網訂多？

分開訂
不嬲唔會揀非官網訂機票
除非平好多

我經常skysacnner 直接訂，其實係咪風險高d?

當有嘢要改果時
航空公司就會叫你搵中介

無事就無事 有事嗰陣可能打幾粒鐘都打唔入agent條hotline

想問呢三間有冇人去過？？

聖誕節去 好多5星都要$800一晚

2個女仔 去曼谷 預500左右一晚
想要啲近bts 有冇推薦

泰國租車係咪一定要買全保？

聖誕嘛

Jasmine最方便 其他兩間個位置咁差

點解第一間我睇agoda 係3星

依啲訂房網站個星級唔準架 唔係佢話5星就5星

留名

咪係

book咗goji kitchen

好遠

我估來回Central world 要一個半鐘

13-18去
第一次去 有冇攻略

一個人？
時間同你一樣

兩個

我住嗰陣冇咩問題

11月尾去 留名咩都未book

其實華欣值唔值去，d comment 好兩極，距離真心遠

Impact speed park 係電動車黎
玩過一次好正
但好遠水路

去華欣純食野同埋酒店游水,絕對方便,平同好食
消費比曼谷平
友善度都比其他地方高..
夜生活就比不上其他府了...

姐係觀光睇景就無咩？同無咩玩？

因為去得一定要預一晚咁，過夜又好早返酒店好似有d 傻

我好少酒店游水

如果bkk 夜晚7點到步，包車去酒店會唔會好塞

你早一晚check下google map塞唔塞就得 基本上都會塞

咁鐵算

我覺得係睇咩區,如果你要塞入siam,nana,果頭就實塞。
如果轉去phrom phong果頭,次次都唔係點塞。
你到步七點,過埋關攪埋其他野都八點。我覺得人多就taxi,人少就鐵

3人連行李

的士吧，其實行李上上落落bts根本唔方便

叫車算，的士好黑咁

grab 要係入境果層叫

有冇囡囡

ya

E道過關 5分鐘都唔使

下星期一個人想去泰國hea 下dup 骨
依家買機票13~1500到貴唔貴

我女友都話好遠 但好似好正

iconsiam 好似新開

有無人去左咩comment

仲有落雨地濕係冇得玩

華欣海水唔靚架 去度食下hea下過一日
個夜市算唔錯 賣啲野同曼谷唔同

上網見有horse riding?

連行李嘅話唔貴啦

連行李呀

有咩酒店平平地一個人介紹下

華欣真係值得去 人小小 住靚resort hea下

月頭住Hyatt place 覺得位置都幾好
因為慶祝週年 upgrade左一級房比我

我本身諗住酒店ja

不過好似都有泳池既

沙灘果d? 陣味好勁吓
不過離遠睇 見佢地係沙灘一路行一路屙咁都幾過引

今晚飛曼谷玩幾日
想問大家覺得邊2-3個夜市係必去/最值得去？

機場的士如果肯打標都應該ok?

rachada火車 asiatique 兩個夠哂皮啦 個個夜市啲野都差唔多

機場出黎9成9跳標，因為要囉左飛仔先上車。但中間司機9成9話唔跳標依樣果樣，唔使理，照標俾。正常市區唔過400baht

火車夜市爆多大陸團，我頂唔順

個個夜市都多架啦 除非你去到無雷公咁遠

火車夜呢d遊客夜市 而且仲咁近Huai Khwang
大6人多都正路

想少遊客既 可以去Ramkhamhaeng大學果個夜市
呢個老牌夜市超大 不過賣既野 大部分都係本地生活向
唔近bts, 機鐵Ramkhamhaeng站轉的士唔係好遠 只有本地人去多

準備12月頭去
有冇Ching都係？
個丹嫩莎朵水上市場個位置好隔攝
想搵人一齊call車/搭的去

上次去過火車，今次去asiatique,好似靚d

好少人齌去Damnoen Saduak
遊客通常會去埋Amphawa 同 鐵路市場

係呀
反正都響附近
一齊夾下車費

fyn 酒店有無人住過

隔離係垃圾站 臭到仆街 住過一次不了

嘩，好彩有問

同行既人想住平野。。。想住kc place hotel..

平嘅話Vib best western, tranz, sib kao, city point, haven't met silom依幾間我覺得唔錯 交通又方便

同埋講多次 真係唔建議住水門

佢地target 2百令

我平身under 500 都ok

加少少三百蚊住Vib Best Western啦起碼新酒店 一出門就bts 二百幾真係冇咩好嘢

點解
有無其實2百令介紹

上面講過 距離bts好撚遠 搭的士又一日到晚塞車

無計，要就佢地

想問包車，有冇話call 邊間好同抵

4個人應該包車好？

曼谷去khao kai 公園，and 曼谷去華欣

睇google 都好似要2個令鐘

我果陣去khao kai 公園係join 網上啲local tour, 係搭火車去到附近住一晚，第朝再join tour

我地有人打算渣車去

如果唔join tour 難唔難玩

我覺得有d 難，始終行雨林冇人帶有d 危險

佢地好唔想join tour, 可能唔行好入

同埋去到都中午

個邊好似無咩酒店訓咁

我果陣係local tour 果個機構可以訂埋"酒店"房，類似hostel 果類

我覺得拉差達唔錯

仲記唔記得個名？

你去當地先join?

間野叫greenleaftour, 有half day 同full day tour 揀。
酒店我建議你地book 附近既酒店，人生中第一次feel 到果d 野就係佢自己間酒店

shit

but 堅無酒店，好似d hostel 咁

咁驚嚇.
有無見到野象, 聽講好多野象會攻擊路過既車

有冇人住過中心文華酒店? 4星半都咁平? 仲要近地鐵

搭單問有冇人去過布吉 pp島同皇帝島浮潛揀一個嘅話點揀？

聽導遊講佢地都幾惡下，尤其係帶住象bb 果啲，同埋你地唔跟tour 應該難d 搵到佢地，因為聽導遊講大家之間會互通消息。

建議跟tour

12月出發
想問問$1000筆直樓下有咩酒店推介
睇過好多間 有D花多眼亂
都係想喺NANA / ASOK/ PHLOEN CHIT 果邊

t21
s15
Sofitel

感謝你
對上一次已經4-5年前
今次7日6夜全曼谷唔知會唔會太多

貢多日 如果有朋友一齊建議去埋芭提雅hea2-3日會好d

同女友去
但唔太玩水上活動是咪都值得一去

t21少少舊 不過個位置無敵 有老人家好正 落樓就係商場

咁就悶d
水上樂園岩唔岩
芭提雅果個幾好

12月嘅話搵返日去大城day trip都唔錯 無咁熱

想玩晒 大皇宮, 玉佛寺, 臥佛寺, 死亡博物館, 鄭王廟，要幾點開始行?

諗緊去完以上地方就去Asiatique河濱碼頭夜市，行程應該點排次序

死亡博物館睇有個N11碼頭但點解網上都係去N10碼頭再行過去?

曼谷去華欣成3粒鐘，仲要即日來回。。。。。。。

泰國屈蛇易唔易

d resort 加床貴唔貴

同埋我唔係好記得，泰國酒店d tax 好似去到先收？

app訂酒店時無收？

好似無收

一個人想落club /bar 識下女仔 同埋想試下沖涼，有冇推介

沖涼就空姐
club/bar未試過

空姐係乜野，新手完全唔識

唔該晒

呢間幾好唔錯

有無人12月5到12月12 起曼谷

plan緊單拖16~19去

未試過一個人去旅行 有d淆

對上一次去曼谷係小學

我15號去
16號就過芭堤雅

13-18

有冇人試過自駕？
7月去時曼谷自驚，其實冇咩話好塞，除咗central world 個邊

2至7響曼谷

你一個？add tg?

tripadivor 明明見931, link 左去app 邊1095

個次自己去，由曼谷渣落去巴提牙，再渣返上曼谷走

曼谷去咗四面佛，大皇官， 玉佛寺，Don was Floating market

巴提牙就去咗真理寺，好靚
Tifiinify show 小心唔好比tips
重有去咗槍會玩槍，好抵

去邊頭？

曼谷
有日去大城其他到時先算

係呀一個人
好呀！你留我add你

人在泰國 10號番

泰國包車有無邊間介紹

呢個真，上次去巴提牙睇戲，on99準時入場，全場得我自己一個，佢播咗37分鐘廣告先開次

唔洗，上次都冇買

me too 15~20

試左去paragon IMAX, 我準時入場
又覺得ok, 多電影trailer, 中間有d 廣告，時間都好快過，大約2幾分鐘開場
好似都聽聞iMAX 少dd 廣告

下次試下paragon cineplex 院先

上網搵左間泰國包車，來回考艾曼谷要1700

不過佢7人車，但我地4個人only..

幾個人去？
去唔去pattaya

麻麻的 平囉 乾淨 但要行一段路去silom 先有野做 去邊都要坐車

咁有咩同價4星酒店推介

我如果同女友去 呢個價位只住 mercure 同 novotel 大集團唔會錯 mercure sukhumvit 11 大房又靚又平
12月 係 sukhumvit 24 巷會有新mercure 位置係世界級方便
novotel sukhumvit 20 貴少少但我9.9分滿意
mercure bangkok siam 清靜啲
compass skyview 貴但靚

mercure sukhumvit 11 好似不錯
近車站又平又靚咁
THX

I went on holiday in Thailand last month. Bangkok satisfied my expectation whereas Chiang Mai didn't fulfill my expectation

收皮啦偷圖撚

曼谷邊到食海鮮係類似越南果種,即係去揀邊D海鮮,再講想點煮
見好多都係自己碳燒果類

我仲係完全未plan

下午會由芭堤雅返曼谷住一晚，第二朝11點機返香港
想問下住asok/nana果邊定係翟道翟果邊好
未去過曼谷想行下街同食野

我冇諗過plan

27-30曼谷揮手

我女友鐘意chur盡每日既時間
不過又唔係shopping

機場出酒店係咪的士好過grab

grab la

Grab都係100hkd到

grab 好似要另一層先call 到？

新機場？

bkk ar

有層有個出口叫meeting point
到果度用grab call車好過的士啦

好，thx ar

因為上次自己，我搭鐵

未試過機場call grab

btw 而家泰國8日邊張sim 好

深水埗有d 20-30$張均速
但唔記得用幾多日

我都係ssp 買開，不過已經唔記得上次係邊張

19至24坐EK

有無人夾車12月8號12:05曼谷落機去華欣？

用大象卡，最少有8日上網
唔打電話仲可以用9日左右
其實宜家kkday，klook賣緊25至30
去到bkk換，又唔洗特登一來一回去深水埗曬車錢
利申:非kkday,klook打手
遲啲去曼谷

will you holiday in bangkok for Christmas ?

我有買，求安心，唔好慳

有沒有前烈腺按摩

曼谷 asiatique碼頭夜市係咪唔大，同比較貴？

岩岩去完 細唔算細
不過會行到好亂
正常野差唔多價錢 有d都係貴2，30

聽日去impact park玩賽車
希望冇落雨

曼谷好多黑警屈 $
唔好開車出入...

想聽詳細

邊位巴打

條賽道改左，之前最快係三十幾秒

Hyatt place

Fight for freedom 一定係香港人

Gasoline渣左仲慢過電動車...好難轉彎

我係泰國以經無朝早既生活

12點後先似樣

晚晚飲到天光 朝早8-9點訓

I'll be going on holiday in Bangkok over the christmas holiday. I'm counting down the days until I set off for Thailand

其實係咪去火車同呢個就夠

iconsiam 呢

幾錢玩一次

$600/8mins
$100強制入會費
一開始要渣電動車 54秒內完成先可以揀gasoline

好貴，放棄

Iconsiam都係順路去 下層都多野食既
2樓果間按摩力度唔錯 價錢就你自己感覺 我女人話貴
上面商場就冇行過
反正碼頭有免費船去iconsiam

其實平時賽車玩一轉都舊幾兩舊...
我就玩左3轉 反正搭grab去都搭左3舊幾

我都有去玩
幾好玩

唔趕行程的話真係要玩一次，附近湖邊食飯環境都唔錯又可以試下

係lo屌

想問下芭提雅果邊有無邊間餐廳推薦去食

想試下燒槍

懸崖餐廳

Central World , t21 戲院都幾正 2個人坐梳化床連埋popcorn 都係around 700thb

可以去Narathip 有得揀海鮮再叫佢煮
但比較遠 我上次係有local帶我去食 市中心去要揸30分鐘車

Pupen Seafood 喺海邊 好多local 食 又平又好食

o黎緊再去試下先
之前去sky gallery, 景一流但野食普通

聽過好多人講過

啱啱去完t21戲院

門口但冇戲啱睇

I holidayed in bangkok last summer which fulfilled my expectation. My brother vacationed there over the Christmas holidays which satisfied his expectation too. I'll be going on holidaying there again for christmas. I'm counting down the days until that day

大家去曼谷有咩酒店推介
利伸 同媽媽去 想近d地鐵站

上次2:00pm去到全間餐廳得我一個

巴提雅有間槍會好平，上次去全部香港人

平時住開arte hotel, 行幾分鐘到t21 同車站

ibis Bangkok Sukhumvit 4

依間酒店樓下環境麻麻

每一個comment都有負評

席娜卡琳夜市正唔正？

推一下

幾號至幾號？

27-3

有冇人去過呢間？？？

Jamsine city hotel

27-30

必巴打算去邊玩

第一晚nana,第三晚落蛇美，3fds

啱啱星期一喺曼谷返嚟
連續落咗四晚蛇美，好正
另外我覺得牛仔巷啲囡好似靚過Nana Plaza

少出嚟玩，所以好記得第一晚落到去真係大開眼界
我會覺得蛇美啲囡望落無咁重撈味

btw好撚記得喺蛇美見過個五十路
我佩服佢有呢份勇氣企出嚟

投完票先好去玩啊

蛇美最好幾點落去

有鬼佬搵
真係有d專搵 c9肥婆

睇你要ST定LT
想搵LT起碼晚黑十一點先好去，太早去囡囡唔肯LT
另外你預去到半夜一點半開始少囡

落去請女飲酒係咪冇人咁做
直接出街好似冇feel

唔見有人咁做
我4晚都LT
返酒店房慢慢傾

但係我住得唔近係咪都一定可以跟
大概20分鐘車

ST應該唔會跟
LT無問題
當然最好帶走前要傾好
記得要問埋佢幾點會走
有啲囡會零晨四五點就走咗

死火，有d 概念可能錯哂

考艾公園好似比香港仲大，唔可能係步行游個種

好似一係包車游，一係就參加local tour

major cineplex ekamai bangkok
25週年 睇戲同碌令都係25$

請問大家有無類似建興、頌通呢類泰菜餐廳介紹？
我九月同十一月都去過頌通，發覺有好多遊客去食，唔覺有本地人去

有冇正骨按摩推介 想帶埋囡囡去
divana 太貴喇
health land 好似幾出名 但係咪質素麻麻?

let relax
health land我按過一次 覺得唔差

lets relax都會去 目前target係每日去到都做一次massage

我見到曼谷有間 日式溫泉館

有冇巴打去過

呢間前幾頁有ching講過 話好正

兩個幾鍾？F1可能得

甘撚熱都浸溫泉

要幾耐

上次由華欣開車去曼谷機場用左五個幾鍾，一入慢谷塞到hihi

咁我真係要揀岩時間搭車。。。。

我地仲要去華欣一晚only

一晚就唔好去啦，仲要坐巴士？ 由岀門口計，來回用十二個鍾！waste time

包車，但我睇網上游行應該唔洗5個鐘

找下local tour bangkok 華欣 二日一夜的，順路去埋美功鐵路，水上市場等等實際d

慢谷唔塞車都一定要三個鍾！你中途大小二便，仲有佢中途好多位俾差佬 三缐合一，捉speeding,. 超載等

包車睇過其他人車程應該3個鐘

5個鐘真係好塞wor

goji 係咪eatigo 訂最平？

見dinner 先882 泰珠

有冇人JOIN過 K碌 OR KK地 果D 水上市場既團?

係咪一定要搭船? 唔搭得唔得
同埋有冇得搭架大D既船, 睇相D船仔好細隻好似好"牙"煙

都幾牙煙 得件life jacket

原地上船原地落船, 冇話唔可以唔上船ge

柒左，好似9點入座先882

d 船龜速移動你都驚。。。。

第一次去曼谷 會搭夜機去到曼谷應該12:00幾 想問下係咪都係得返call grab/的士呢個方法去酒店?

EK?
仲可以klook book定車

過兩日一個人去3日曼谷
訂左住果間酒店直頭有間lets relax
已經訂左兩日做spa

plan緊食咩好
有一日訂左goji
諗緊另一日食流水蝦。。。。
流水蝦食唔食得過??

ok既
可以食下泰菜

泰菜一個人驚試唔到太多野
咁如果thong lo附近有無泰菜介紹

搭下bts
呢間食過ok

nara食過了
質素幾好 但覺得價錢貴左啲
沙田都有分店

一個人食自助餐啦

黎緊走轉曼谷
會住asok個頭
有冇好野食推介

nara

謝謝推介
呢間食過

goji 你用咩訂呀，食lunch 定dinner?

nara 係幾好食，打卡又得

dinner呀
用eatigo訂左
上次去曼谷試過JW自助餐
今次想試下goji

岩岩搵到間係thong lo食泰菜嘅
叫sit and wonder
見comment唔差 諗住去試

正常時間似得10%off

買左hx 點算

退

退到咩

唔知

曼谷有限數啦
仲要大把替代平嘅航空公司

亞航又得
泰航又得

出年會飛3次泰國，都出晒機票。

人在曼谷
如果自己一個飲酒又要有女睇係咪都係蛇美？

nana plaza

點形式？

酒吧貢 不過d女係台上面un un下

蛇美好似感覺好啲
全部帶得出街又可以坐低飲酒
定我有誤會

nana plaza都得
詳情Google

我見好多間
唔驚撞妖？

有講明

有間寫明 100% lady

巴打 我嚟緊去都想book JW自助餐食
想問下質素如何？有咩食 唔該哂

噚晚第一次落左蛇美
有少少震撼

goji lunch 係咪同dinner 差好遠

等你食評 呢間睇環境唔錯

前日喺nara 食左間叫pantaree
兩個人埋單都係1百蚊港紙
好好食

屌禁左control enter出左post

btw health land thai massage 性價比真係好高
letx relax我反而覺得麻麻
喺chit lom 有間叫 Diora靜SPA都幾好

eatigo 望真d 好似唔連tax

klook 好似包埋仲抵

質素幾好喎 食物種類都多
平日人流唔算好多
我仲記得個即製卡邦尼意粉好正
但就無乜泰國菜嘅選擇
btw 講緊上年嘅時候

好似平goji 唔少
但都係jw 野

蛇美可唔可以淨飲野唔帶女走?

可以

巴打有冇砌過D媽媽生

邊度有媽媽生
沖涼果d？

正路應該得

有冇巴打有bangkok燒槍經驗?
klook係咪最抵屌 同埋睇唔明klook係1個人價定2人價

其實當去見識吓
我覺得呢個地方幾唔錯
當$40杯lead

yes 如果嫌貴 可以飲可樂 再平d

21晩機26午機返
想請教大家有沒有親子家庭行程推介
2老4大2細

同埋有冇好食嘅嘢推介

上星期去完nana覺得好正

central world - Nara
九龍城價錢 酒店級質素 好撚好食
咁多人就都係去下皇宮 廟果D
皇宮唔洗搭船去，而家搭mrt 去sanam chai就得

乜多左個站去大皇宮
上星期去仲on99搭船添

係 個站都幾新
control world 去就四十幾分鐘

想問問 baan khanitha (asiatique) 同 nara 是咪差唔多，食其中一間就 ok 呢，thx

岩岩到左曼谷
食左個kang ban phe瀨尿蝦冬陰公粉
極重口味

今日出發

機連酒店3千蚊差唔多啦
機票2千 酒店預1千蚊兩晚

睇你想凍定熱

連續兩日去左let's relax 超正

做咩plan佢個環境真係幾正

有一日做左兩個鐘泰式按摩
有一日做左個package
body scrub + facial + 熱石按摩
姐姐好笑容service又好 抵比tips

letx relax 我淨係去左t21 個lets relax到試
我反而覺得麻麻

health land 性價比就真係好高
我都有試埋diora langsuan ，呢個貴少少但都好舒服

我住thong lor間grande centre point
貪佢有間let's relax係酒店裡面
又大又新淨 仲有溫泉

下次去想試下divana

divana 真心有d貴

有冇巴絲試過 值既我覺得試下無坊

去曼谷玩五日五夜會唔會太多，利申hea遊

岩岩去完返黎
靜diora真係好正

下星期就出發 見啲人講到天氣好似好凍咁
是咪要著長袖衫去

Hea 遊無所謂
我皇宮鄭王廟果邊景點都分左兩日去

😂😂係咪要搭船去個個😂 我一月第一次去

鄭王廟係 而家皇宮可以搭MRT

依家係曼谷 都唔係凍既 只係有d涼風

有無人起曼谷

My favourite Thai dish is green curry beef with onion. I usually cut the meat and green peppers into dice, peeled and diced the potatoes and chopped the onions. I'm careful because the knife has a razor-sharp edge. The inside of the meat is raw while the outside is cooked. Onions can be eaten raw or cooked.

有冇人下星期去曼谷
可以一齊去玩呀

有興趣tg傾

琴日去左大皇宮
坐 mrt 去，出左 mrt 要行 10 幾分鐘先到大皇宮，又曬又熱

走果陣諗住坐船
點知撞正泰王生日封路封河
行到碼頭果邊先知無船坐
call grab 又話入唔到
又要行返 10 幾分鐘出返大街先截到車
坐的士直去 siam，塞車，成粒鐘先返到去

我呢幾日係曼谷，聽人講話有寒流
溫度好似跌左，但著短打都重得
怕涼既可以放件薄風褸係袋，我都有帶但就無乜係街著過，有太陽果陣其實都重係好熱，我通常室內/坐車冷氣勁先要著

Thanks 我都係諗住帶一件褸 一件長衫備用

有 依家係jj market

今晚呢

MRY最好架喇搭船去皇宮都要行架

好早，行完唐人街已經無野做

我都單拖玩幾日

今晚去河濱夜市

nara 好好多
nara 不要去emquartier果間
去central embassy/ erawan 分店

想問你做咩周圍英文留言
係外國人定老人家

kkday 訂唔到聽日10跑華欣返曼谷的

唔同分店差好遠？

yes. 最差emquartier

如果有興趣一齊出嚟食飯行下街
可以add我tg

nana 同蛇尾邊個好d

nara eatigo 好似search 唔到？

有冇人12月20號左右 係曼谷？

可以約吓一齊玩

12 可以

有無人試過新機場座的士去TERMINAL21 by meter 要775THB 包括高速費 排班費
我同個FD見塞車就係NANA 附近落
沿途剩係知個咪標跳得好快

有朋友3點hx機曼谷返hk, 改左泰航。。

wtf

Call Grab la diu

我上次grab由nana去bkk 連高速，430b左右

星期六去 你去曼谷想做/玩咩

grab 啦on9😂 775 都痴線

曼谷住咩酒店好？鍾意行街食野
想平啲

有無人知artbox 市集完左未？上網睇話30/11完

未完
去過一次 d野唔多好吃

有無附近其他夜市推介？除左火車

唔熟
等其他ching答

有無人知香港買d象卡 過左8日 有無得充值再用

artbox d野都唔算平 遊客價

係曼谷倒數既話去邊好？

同問

有冇成人show?

同女友一年去2次曼谷，次次都住 asok 既arte

今次想試下住第2區，最緊要近bts站夠方便夠熱鬧，800hkd/晚 樓下

見到間 係4面佛,big c 格離
叫。
arnoma grand bangkok

有無ching住過 得唔得？

好撚舊架喎

依家goji 仲抵唔抵食

holiday inn ?

夜晚11點曼谷機場去芭堤雅包車有冇介紹?

想問下有冇人知芭提雅cartoon network amazone 附近有冇泳衣買

有冇人出入都係坐grab雖然有底價，但見佢1km兌番都唔洗2蚊港紙

可能下個月去

同屋企人凌晨1點機到曼谷 可以去邊？

咁夜 訂左車未

Book車去邊好？